74萬人感染？重症死亡超過50%，3省監獄疫情爆發,武漢家家封門，高治癒出院率是這麼來的！

父亲
1 天前
这个国家病了，脚疼。国家规定把嘴缝上了。你看，现在不喊疼了，我们已经好了！